有無巴絲食過尚鮮日式燒肉漁市場?

見間野有好多好評 好似幾正
但又好似好多廣告咁
所以想問下有無巴絲食過 覺得點呢?
都成三舊水位 驚中伏
唔該晒

10分滿分有6-7分

不過$300我寧願食炑八

巴打有無食果個咩甲羅燒?好似幾正
如果想日式燒肉 巴打又有無其他推介?

食物質素係唔差嘅 係個爐細咗啲咁啦
坐就好鬆動下

巴打覺得抵唔抵屌?

幾高質

ok 不過有更好選擇

我會覺得幾新鮮囉嗰感覺

早半年同班同事去食過大家都覺得幾好，至少唔會中伏

一開頭幾好 食過兩次 不過上一次食已經差咗小小

.